為何未及時地出生在 1874

唉 人哋個仔都識講嘢啦

我就U 都未讀完

自己好明白根本就冇可能一齊到

但係唔知點解 都係好唔開心

如果我早啲出世 我一定會追你

Sorry 啊 我結咗緍㗎啦

你好白痴啊 噉都唔識 呢 噉咪得囉

我老公都成日話我好鈍㗎 哈哈

我細仔第時讀咩科好啊？同你一樣讀Arts 好冇啊

佢一定會好似佢媽媽咁有藝術天份

只想去為你，完成時光機器
人人能超越時間生死，子彈舖滿地

我係噉鬧自己 我係咪癡咗線

人哋唔只人妻啦 人母啦

你呢 你睇下你似乜

正正經經有書唔讀 學人玩藝術

你睇下人哋老公 有banker 有Tesla 接老婆

你有冇啊柒頭

你有冇啊

人哋老母都鐘意 傻撚咗啊

鳩痕叫雞啦

對唔住啊

我會學下投資 學下理財 生性做人㗎啦

爛泥扶唔上壁 你睇下自己咩料先啦

第日你可以做啲咩啊 做design 啊

你啲噉嘅廢柴月入一皮都唔知有冇啦

做黑警你都唔夠體能啦 成碌柒咁

我係咪有病 我係咪異類 我係咪有抑鬱 有妄想 要攞白卡

唔好啊 攞咗白卡你唔理我㗎啦

樓主你冇事嘛

我知我今世畀唔到啲咩你

下世吖 下世我做你個仔吖

得你會咁關心我㗎咋

畀我叫聲你媽咪吖

冇架啦 下次啦

如果人地好幸福你就控制下自己啦

慘

你咁撚痴線

俾你早幾年咪又溝唔到